{
  "web culture": {
    "1": {
      "question": "Quel texte référence en matière de protection des données au niveau européen est entré en vigueur le 25 mai 2018 ?",
      "answers": {
        "1": "CNIL",
        "2": "CGV",
        "3": "HADOPI",
        "4": "RGPD"
      },
      "goodAnswer": "RGPD"
    },
    "2": {
      "question": "Comment appelle-t-on les compétences techniques des candidats ?",
      "answers": {
        "1": "Work Skills",
        "2": "Soft Skills",
        "3": "Work Qualification",
        "4": "Soft Qualification"
      },
      "goodAnswer": "Soft SKills"
    },
    "3": {
      "question": "YAHOO était au départ ?",
      "answers": {
        "1": "Un tchat ",
        "2": "Un site d'annonce",
        "3": "Un annuaire",
        "4": "Un métamoteur"
      },
      "goodAnswer": "Un annuaire"
      },
      "4": {
        "question": "Quel site était le plus visité en 2004 selon alexa ?",
        "answers": {
          "1": "Google",
          "2": "Yahoo",
          "3": "Skyrock",
          "4": "MSN"
        },
        "goodAnswer": "Yahoo"
      },
      "5": {
        "question": "Quel est le surnom du duo Steve Jobs/Bill Gates ?",
        "answers": {
          "1": "Le hippie et le geek",
          "2": "Le commercial et l’intellectuel",
          "3": "Le manipulateur et le visionnaire",
          "4": "Le renard et le lievre"
        },
        "goodAnswer": "Le hippie et le geek"
      },
      "6": {
        "question": "Que vendait exclusivement Amazon à ses débuts ?",
        "answers": {
          "1": "Des accessoires informatique",
          "2": "Des légumes",
          "3": "Des jouets pour enfants",
          "4": "Des livres"
        },
        "goodAnswer": "Des livres"
      },
      "7": {
        "question": "Quel logiciel est principalement utilisé pour la création des logos ?",
        "answers": {
          "1": "Illustrator",
          "2": "Photoshop",
          "3": "Indesign",
          "4": "Adobe premiere"
        },
        "goodAnswer": "Illustrator"
        },
        "8": {
          "question": "En quelle année est sorti le premier Iphone ?",
          "answers": {
            "1": "2005",
            "2": "2007",
            "3": "2009",
            "4": "2011"
          },
          "goodAnswer": "2007"
        },
        "9": {
          "question": "Grâce à quel virus un hacker peut-il prendre possession de votre ordinateur ?",
          "answers": {
            "1": "Adware",
            "2": "Trojan",
            "3": "Malware",
            "4": "DDOS"
          },
          "goodAnswer": "Trojan"
        },
        "10": {
          "question": "Combien gagne Bill Gates par seconde ?",
          "answers": {
            "1": "2$",
            "2": "10$",
            "3": "50$",
            "4": "250$"
          },
          "goodAnswer": "250$"
          },
  }
}
